Google drive有d檔案較唔到離線使用

我Google drive有d戲
一部分可以較使離線使用，但有d就直頭冇呢個掣click
其實有冇話咩係可以咩係唔可以？
可以較到嘅係mp4
較唔到嘅係mkv
兩者都可以直接係Google drive app度播
但後者就唔可以離線使用

我係咪都用wifi所以無理到佢

我返工放工車程長，所以想較定d戲離線睇

電腦用vlc app過個file落tab度頂住檔得嗎？

離線一定要係MP4
MKV唔得

[打手] iOS Documents 5幫到你
大把app有得sync cloud drive

大把app大把方法

我知好多app都ok
我係唔明點解有d得有d唔得姐
唔該上面位巴打

離線睇戲放iphone,
睇完可以delete 唔佔位, 求